買1手騰訊定10手小米好

請指教

買10手騰訊 1手小米

買小米手機裝qq

騰訊係當年既思捷 小米係當年既騰訊 你話呢

allin 小米

蝕到跳樓唔好搵我

去旺角小米之家睇一睇就知可以allinq

騰訊就穩賺咁濟
唔怕蝕可以入小米， 博一博

買左咁耐冇升過 點穩賺呀

有日咪上左去390， 你唔放咋
放完再今日入過， 來來回回大把你賺
賺少少又唔滿意

成年都係400 +- rubbish
買恆生仲有息收

無小米就用唔到qq，咁你話邊個靠邊個喇

Xiaomi啦 北水係咁沽700

係中國
有小米機無qq service都無咩用

700 52週相差成二百 你廢就廢啦

舊年220買今年走輕鬆賺一倍

華為 zte呢？

題目只得小米同qq

不如話十年前買落
實嬴架
現價梗係唔買QQ啦
都未跌完